{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Marka/GM0022111122243/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Belted Pants - Black"
    },
    "text": "Markaメーカーの商品番号はSS23/QM3X21MA15です。 この製品は100%フランネル生地で作られており、柔らかくて暖かい素材感を感じることができます。 また、ゆったりとしたシルエットで製作され、快適な着心地を提供します。 このパンツはどんな着装とも自然にマッチできるアイテムで、QM3X11MA15と一緒に演出できます。 表地は100%毛で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。 最後に摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどんな生地で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは100%フランネル生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたシルエットで製作され、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな着装とマッチしますか？",
            "answer": "このパンツはどんな着装とも自然にマッチできるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "このパンツは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時、ボタンやアクセサリーには何をする必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に濡れたり汗がついた場合の対処法はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛け方法は？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 409
    }
}